[絲打入]男朋友成日唔鐘意你著咩衫

無袖嘅衫/裙、短裙、長裙 、平底鞋、高踭鞋...
全部唔鍾意 成日話俾人望洩曬
有冇其他絲打分享下

全部唔中意姐係要你唔好著

有男朋友先答你

咁撚專制既

平底鞋同高踭鞋都唔鐘意？佢想你赤腳出街？

唔鐘意佢夏天著背心露罩個啲

不過已經話到口臭

戴埋面具啦

你帶條仔睇下醫生啦

平胸着咩都唔好睇

吊帶背心

佢話波鞋最好睇

唔鍾意我著有踭既鞋
唔比著背心 話同佢訓先可以咁著

睇錯成日唔鐘意你著衫

佢唔鐘意我著太短既褲同裙 仲有著背心返學
如果同佢出街著咩都鐘意

長裙/長褲

咪撚係

唔俾我著黑絲

長裙望得蝕 ?

擺明唔鐘意你著衫

我唔中意女朋友著背心同v領衫，摟屌裙更加唔得
不過同我出街著乜都冇所謂
利申：女朋友D cup